悶到就黎抽筋

咁咪抽下囉 屌你老母關我撚事？
幫你打埋飛機好冇？

好啊

我都想幫你打

抽啦 仲唔抽?

幫埋我

手天使濛濛

快點留低聯絡方法

dfgrtgewfrhrgfe

諗起糖糖

永遠懷念

ewirhkjlndfkvahjeiworncsvf

一陣佢又嬲鳩我

你日日都咁悶

笑撚死

做咩咁留意人家

去左冰

唔敢笑

唉

tum me